Son instrument est une percussion, composée de deux coques assemblées de teinte pastel, exhibant sur sa face supérieure un ensemble de zones disposées en cercle pour un jeu rythmique varié, tandis qu'un trou sur sa face inférieure assurait une remarquable résonance.
